[求幫忙] 大專同大學生都入嚟幫幫手做份問卷啦!

借人AC嚟宣傳, 係有關information literacy嘅問卷調查, 係畢業論文嚟, 希望各位大專/大學嘅巴絲打可以幫幫手填咗佢, 感激!!感激!!

Done

多謝晒咁多位!!
原諒我會推呢個POST幾日, 之後就唔會打搞咁多位巴絲
感激!!

done

J圖都無叫人幫手
一陣班無人性嘅幫你9 填你就知慘

圖都冇張 唔識規舉?

見你規矩都唔識，30秒幫你填左佢啦

唔該晒樓上同冇留言但又做咗問卷嘅巴絲打

對唔住, 小弟初嚟報到, 俾次機會得唔得

推一推POST, 另外都多謝之前做過問卷嘅巴絲打